覺唔覺食魚翅咁貴好白痴？

本身冇味，要用一大堆野整個湯去俾味佢，果個湯要黎煮麵都好食啦，點解要用咁貴食D冇味嘅嘢?

粉絲好食過佢

應該差唔多

食素翅仲好

同啲LV袋一樣

完全同意